[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-376659f4})
# 3 100 наиболее активных триггеров

[comment]: # ({/new-376659f4})

[comment]: # ({new-af962014})
#### Обзор

В разделе *Отчеты → 100 наиболее активных триггеров* вы можете
просмотреть триггеры, которые изменили свои состояния в течении периода
оценки, отсортированные по количеству изменений состояния.

![](../../../../../assets/en/manual/web_interface/triggers_top.png){width="600"}

Объекты в колонках узлов сети и триггеров являются ссылками, которые
предлагают некоторые полезные функции:

-   для узлов сети - ссылки на пользовательские скрипты, последние
    данные, инвентарь и комплексные экраны узла сети
-   для триггеров - ссылки на последние события, диалог настройки
    триггера и простой график

**Использование фильтра**

Вы можете использовать фильтр чтобы уменьшить количество записей,
используя фильтр по группе узлов сети, узлу сети или важности триггера.
Указывая родительскую группу узлов сети косвенным образом будут выбраны
все вложенные группы узлов сети.

Фильтр расположен ниже надписи раздела *100 наиболее активных
триггеров*. Его можно открыть и свернуть если нажать слева на вкладке
*Фильтр*.

**Селектор периода времени**

[Селектор периода
времени](/ru/manual/config/visualisation/graphs/simple#селектор_периода_времени)
позволяет выбирать часто требуемые периоды за одно нажатие мышкой.
Селектор периода времени можно открыть если нажать на вкладку периода
времени, которая расположена после фильтра.

[comment]: # ({/new-af962014})
